呢條囡真係勁可愛勁得意，超有gf氣質甜到我入心入肺🤤

勁有女朋友既感覺 請當我女友

我被麻友感化 好後悔以前反麻既日子

最後張相我真係按咗落去

G

打白d就有gf feel

唔關事 係佢真係勁可愛

臭G返大陸比土豪屌

g氣質

我都係 同麻友隔住一塊玻璃既距離指對指

上面反麻班人食屎死啦 屌你地老母

去左支那比人包養
不了

得意過以前好多

mayuyu

貼麻友已經無人理

Mayu

不能同意

支持松井豬

唉 一代波台女神

淪為公妓任人砌

一代波台名妓

屌你老母 死去諗下點溝女啦

睇topic以為谷德超勁

我諗到就唔洗係度同你9UP啦